{
    "3D Model": "3D 模型",
    "A project about...": "此計劃是關於：",
    "Add a layer": "新增一層",
    "Add Event > Track Event Editor": "新增事件 > 時間軸事件編輯器",
    "Advanced": "進階",
    "ago": "前",
    "An error occurred when making your request!": "完成您的請求時發生錯誤！",
    "Are you sure you want to delete": "您確定要刪除嗎",
    "Article Link/Title": "文章鏈結/標題",
    "Audio": "音訊",
    "Automatically Spin Model": "自動旋轉模型",
    "Background (Transparency)": "背景（透明）",
    "Background color": "背景色彩",
    "Background": "背景",
    "Basic": "基礎",
    "Bold": "粗體",
    "Bottom Left": "左下",
    "Bottom Right": "右下",
    "Bottom": "置底",
    "Broken Heart": "破碎的心",
    "Center": "置中",
    "Change the name of your project": "更改你的專案名稱",
    "Clear Events": "清除活動",
    "Click to remove warning": "點擊<a class=\"close-button\">這裡</a>關閉此警告。",
    "Clip editor": "短片編輯器",
    "Clip Title": "短片標題",
    "Clip title": "短片標題",
    "Cone": "錐",
    "Copy and paste this embed code into any web page": "複製此嵌入代碼，並貼到任何網頁當中",
    "Create a project like this!": "創造一個像這樣的專案！",
    "Create new media clip": "建立新的媒體短片",
    "Created with Popcorn Maker - part of the Mozilla Webmaker initiative": "由 Popcorn Maker - Mozilla Webmaker 倡議的專案之一建立",
    "Credits": "資料來源",
    "Custom": "自訂",
    "Data for": "圖層資料: ",
    "Delete Project": "刪除專案",
    "Deleting all track events": "將無法還原刪除所有軌中的事件。你確定要繼續嗎？",
    "Description": "描述",
    "display a slideshow from Flickr": "此事件將會於播放時顯示一段來自 Flickr 的幻燈片",
    "Do you want to load this project": "您想要載入這個專案，還是捨棄您的變更？",
    "Double click to close ads": "雙擊滑鼠可關閉廣告",
    "Double click to edit": "雙擊以編輯",
    "Double click to interact": "雙擊以互動",
    "Drag an image here from your desktop.": "將圖片托放置此處，或點擊以上傳。",
    "Duration": "持續時間",
    "Each image will show for": "每張圖片將會顯示",
    "Earth": "地球",
    "Embed": "嵌入",
    "Embedding disabled by request": "已依照請求停用嵌入",
    "Embedding of this Archive item is not available yet": "尚無法嵌入此封存項目",
    "Embedding of this YouTube video is disabled": "此 YouTube 視訊已停用嵌入",
    "End": "結束",
    "Enter a Gallery URL": "輸入藝廊網址",
    "Error": "錯誤",
    "Event editor tooltip": "<h3>事件編輯器</h3>在此使用時間軸事件來擴充您的媒體！",
    "Event": "活動",
    "Events": "事件",
    "Eye": "眼睛",
    "Fade": "淡入淡出",
    "Fallback URL (only applies to exported projects)": "備用網址（僅對已匯出的專案有效）",
    "Fallback": "備用",
    "Feedback": "回饋",
    "flashWarning": "您瀏覽器的 Flash 外掛程式過期了，所以 Flash 媒體或許無法正常播放。請使用 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.mozilla.org/plugincheck\">Mozilla 的外掛程式檢查服務</a>檢查一下。",
    "Flickr Slideshow": "Flickr 投影片",
    "Flickr: Count": "Flickr: 數量",
    "Flickr: Photoset Id": "Flickr: 相片集 ID",
    "Flickr: Tags": "Flickr: 標籤",
    "Flip Tail?": "翻轉尾端方向",
    "Font colour": "文字色彩",
    "Font Size": "文字大小",
    "Font": "字型",
    "found an error": "唉呀，你找到了一個錯誤",
    "from": "自",
    "Fullscreen": "全螢幕",
    "Get Media": "取得媒體",
    "Go back to the homepage": "回到 <a href=\"/{{localeInfo.lang}}/\">首頁</a>",
    "Google Maps Editor": "Google 地圖編輯器",
    "googlemap": "googlemap",
    "Heading": "標題",
    "Heart": "心",
    "Height": "高度",
    "height": "高度",
    "Help": "說明",
    "Hi": "嗨！",
    "Hybrid": "混合",
    "I think it would be awesome if...": "這玩意會更完美，只要...",
    "I was working and all of a sudden...": "我剛才還在工作，突然間...",
    "Image Editor": "圖片編輯器",
    "Image Title": "圖片標題",
    "Image URL": "圖片網址",
    "image": "圖片",
    "Images": "圖片",
    "In": "開始",
    "Info": "資訊",
    "Invalid Color update": "錯誤的顏色更新。必須要使用 16 進位色碼 (#) 起頭，或是下列項目之一：",
    "Invalid Flickr Gallery URL": "無效的 Flickr 相簿網址，例如：http://www.flickr.com/photos/etherworks/sets/72157630563520740/",
    "Invalid Hex Color format": "無效的 16 進位色彩格式。必須為井號 (#) 後面跟隨著 3 或 6 個數字或字母。",
    "Italics": "斜體",
    "Language": "語言",
    "Large": "大",
    "Lat": "緯度",
    "Layer": "層",
    "Left": "左",
    "Link URL": "鏈結網址",
    "Links will be clickable when shared.": "連接將在分享之後變成可點選狀態。",
    "Lng": "經度",
    "Location": "位置",
    "Login and Save your project to share": "登入並儲存你的專案以分享",
    "Login to name your project!": "登入後便能為專案取名！",
    "Login to preview your project!": "登入後便能預覽專案！",
    "Login to save your project!": "登入以儲存你的專案！",
    "Looks like you had unsaved changes": "看來您的這個專案仍有 <strong>變動尚未儲存</strong>",
    "loop": "重複",
    "Loop: forever": "不斷重複",
    "Man": "男人",
    "Map Type": "地圖類型",
    "Maps": "地圖",
    "Media Element": "媒體元素",
    "Media": "媒體",
    "Medium": "中",
    "Middle": "置中",
    "Money": "金錢",
    "Multiple clip warning": "若您一次新增了很多短片到時間軸，只有較慢網路連線使用者的播放品質可能會被降低。",
    "Music": "音樂",
    "My makes": "我的創作",
    "My Media": "我的媒體",
    "My new project": "我的新專案",
    "Net": "網",
    "New": "新增",
    "No Images": "查無此圖片！",
    "No thanks, don't send": "不，謝了，不用送出",
    "No": " 否",
    "No, discard my changes": "不，捨棄我的變更",
    "None": "無",
    "Not a valid URL": "網址無效",
    "Number of Images": "圖片數量",
    "Number of loops (0 = forever)": "重複播放次數 (0 = 一直播放)",
    "off": "關",
    "ogDesc": "擁有無限創作空間的影片。Popcorn Maker 讓您可以加強、重組、並分享網路影片。",
    "on": "開",
    "Open Link In": "開啟連結於",
    "Out": "結束",
    "Paste a link": "在此貼上 YouTube、Clyp、SoundCloud、Vimeo、HTML5 媒體、圖片鏈結，或在此搜尋",
    "Paste an HTML": "在此貼上 YouTube、Clyp、SoundCloud、Vimeo、HTML5 媒體、圖片鏈結，或在此搜尋",
    "Pause Duration (0 = forever)": "暫停時間（0 = 永遠）",
    "Pause": "暫停",
    "Pause forever": "永久暫停",
    "Pitch": "Pitch",
    "Play/Pause media": "播放/暫停媒體",
    "Please give your project a name before saving": "請在儲存之前為專案命名",
    "Please wait...": "請稍等…",
    "Pop Icon": "訊息圖示",
    "Pop!": "Pop!",
    "Pop": "跳出",
    "Popcorn Maker encountered an error": "Popcorn Maker 遇到錯誤",
    "Popcorn Maker found an automatic backup for your project:": "Popcorn Maker 發現專案的自動備份資料：",
    "Popcorn Maker needs to be reloaded": "Popcorn Maker 必須重新載入。你的專案資料已經備份，在重新載入之後將會自動還原。你可以送出匿名的錯誤報告（點上方的「i」看細節）給 Mozilla 或者跳過此步驟直接重新載入。若想提供任何額外資訊請輸入在下方。Mozilla 會公開此錯誤報告。",
    "Popcorn Maker": "Popcorn Maker",
    "Popup Editor": "彈出訊息編輯器",
    "Popup": "彈出訊息",
    "popup": "彈出訊息",
    "Press Shift+Enter for a new line.": "請以 Shift+Enter 換行。",
    "Preview": "預覽",
    "Private Video": "無法讀入私人影片，請使用公開或非公開（僅有得知連結的人可看）的影片。",
    "Project link": "專案鏈結",
    "Project": "專案",
    "Remix": "混搭",
    "Remove Project": "您確定要刪除專案嗎？",
    "Replay": "重新播放",
    "Results": "結果",
    "Right": "置右",
    "Road Map": "道路地圖",
    "Satellite": "衛星",
    "Save": "儲存",
    "Saved": "已儲存",
    "Saving": "儲存中",
    "Save to preview your project!": "儲存後便能為專案取名！",
    "Save your project to share": "儲存專案後即可分享",
    "Search for a Tag": "搜尋標籤",
    "Search for items from": "搜尋項目從",
    "Search for Media": "搜尋媒體",
    "Search the web": "搜尋網路上的項目以加入到你的專案中。",
    "seconds": "秒",
    "Select the kind of Image you want to add": "選擇您想新增的圖片類型",
    "Send Feedback": "傳送意見回饋",
    "Set as default": "設爲預設值",
    "Settings": "設定",
    "Shadow colour": "陰影色彩",
    "Shadow": "陰影",
    "Share": "分享",
    "Show/Hide Editor": "顯示/隱藏編輯器",
    "Show/Hide Timeline": "顯示/隱藏時間軸",
    "Sign in": "登入",
    "Sign out": "登出",
    "Single Image": "單一圖片",
    "Size": "尺寸",
    "Sketchfab Description": "<a target=\"_blank\" href=\"//sketchfab.com/\">Sketchfab</a> 讓您可在線上發佈、分享並嵌入互動 3D 模型。<a target=\"_blank\" href=\"//sketchfab.com/browse/faved\">立刻前往</a> 尋找您喜歡的模型，然後複製並貼上上述的鏈結以嵌入。",
    "Sketchfab Editor": "Sketchfab 編輯器",
    "Sketchfab.com URL": "<a target=\"_blank\" href=\"//sketchfab.com/\">Sketchfab.com</a> 網址",
    "skip": "跳過",
    "Skip": "略過",
    "Skull": "骷髏頭",
    "Slide Down": "向下滑動",
    "Slide Up": "向上滑動",
    "Small": "小",
    "Sorry, but your browser doesn't support this feature.": "很抱歉，你的瀏覽器不支援此功能。",
    "Sound only": "只有聲音",
    "Sound": "聲音",
    "SOUNDCLOUD_EMBED_DISABLED": "此 SoundCloud 音訊來源已停用嵌入功能",
    "SOUNDCLOUD_EMBED_UNPLAYABLE": "這段 SoundCloud 的音樂無法播放",
    "Source URL": "來源網址",
    "Speech": "對話框",
    "Stamen - Terrain": "Stamen - 地形",
    "Stamen - Toner": "Stamen - 黑白",
    "Stamen - Water Color": "Stamen - 水彩",
    "Star": "星號",
    "Start": "開始",
    "Collaborate": "合作",
    "Go it alone": "自行開始",
    "Street View": "街景",
    "Tags": "標籤",
    "Tail Position": "尾端位置",
    "Terrain": "地形",
    "Text Alignment": "對齊文字",
    "Text Editor": "文字編輯器",
    "Text Position": "文字位置",
    "Text": "文字",
    "text": "文字",
    "Thanks for your feedback": "感謝您的回饋。讓我們知道我們可以如何改進，或是哪裏做的對。我們將會收集您的留言與您的瀏覽器類型 (<b id='browser'></b>) 以及時間 (<b id='date'></b>) 等相關資訊。",
    "There was a problem removing your project": "移除您的專案時發生了問題。",
    "There was a problem saving your project": "在存取你的專案時遇到了一個問題，所以專案被存入了你瀏覽器的儲存空間中，也就是說，您可以關閉或是重新載入此頁面，然後專案將會被恢復。請再試一次。",
    "This Clyp source is private": "此 Clyp 來源是私人的",
    "This Clyp source is unplayable": "此 Clyp 來源無法播放",
    "This media source is unplayable": "此媒體來源無法播放",
    "This page doesn't exist": "此頁面並不存在",
    "This YouTube video is unplayable": "無法播放這段 YouTube 影片",
    "Thought Bubble": "想法泡泡",
    "Thumbnail": "縮圖",
    "Thumbs Down": "反推",
    "Thumbs Up": "讚",
    "Time": "時間",
    "time-bar-scrubber-line": "顯示媒體目前的時間。拖曳以在媒體中搜尋。",
    "Title": "標題",
    "To get started, search for a media source here.": "要開始使用，在此搜尋媒體來源。",
    "To support all browsers": "爲了支援所有瀏覽器，請同時包含你的 HTML5 影片的 <strong>.mp4</strong> 及 <strong>.webm</strong> 版本。",
    "Toggle volume on/off": "切換音量",
    "Top Left": "左上",
    "Top Right": "右上",
    "Top": "上方",
    "Transition": "轉場",
    "Trophy": "獎牌",
    "Tutorial": "教學文件",
    "Tutorials": "教學",
    "Tv": "電視機",
    "Type Here": "於此輸入你想要搜尋的",
    "Type your tag here": "在此輸入標籤",
    "Type": "類型",
    "UA_WARNING_TEXT": "您的瀏覽器可能缺少某些 Popcorn Maker 需要的功能。請升級您的瀏覽器，或 <a target=\"_blank\" href=\"http://bugzilla.mozilla.org/enter_bug.cgi?product=Webmaker&component=Popcorn%20Maker\">送交臭蟲報告</a> 以找出為什麼您的瀏覽器並未完整支援。",
    "Underline": "底線",
    "Searchable": "可在 webmaker.org 搜尋",
    "URL": "網址",
    "User": "使用者",
    "Video": "影片",
    "View Source": "檢視原始碼",
    "VIMEO_EMBED_UNPLAYABLE": "這段 Vimeo 的影片無法播放",
    "Virus": "病毒",
    "Volume": "音量",
    "Waiting for media to load": "正在載入媒體",
    "Warning:": "警告：",
    "Welcome to Popcorn Maker!": "歡迎來到 Popcorn Maker！",
    "Width": "寬度",
    "wikipedia": "維基百科",
    "Wikipedia Editor": "維基百科編輯器",
    "Women": "女人",
    "X-Large": "超大",
    "Yes": "是",
    "Yes, load this backup": "是，載入此備份",
    "Yes, send anonymous report": "好，傳送匿名報告",
    "You can only use 20 images per slideshow.": "你只能在每個幻燈片中使用 20 張圖片。",
    "You can send feedback": "您可以傳送新專案的臭蟲、建議、或其他新點子的意見回饋。",
    "You have unsaved project data.": "你有尚未儲存的專案資料。",
    "Your description will show up when shared on social media!": "您的描述將會在社群媒體中分享時顯示！",
    "Your gallery already has that media added to it": "您的藝廊中已新增該媒體",
    "Your media source is taking too long to load": "您的媒體來源花了過多的時間載入",
    "Your search contained no results!": "你的搜尋未回傳任何結果！",
    "Zoom cannot be a decimal number.": "不可用小數作為縮放等級。",
    "Zoom": "縮放"
}